[PS4]點解香港無人提Hitman?

有無巴打玩緊？
玩左陣覺得好難玩

之前個d係電腦玩
唔睇攻略係好難過關

次次玩左陣就變左屠城過關

今集有得track住opportunity黎玩
但係有時completed opportunity都殺唔到條友, 可能英文唔好睇唔明做緊乜

正情當普通槍game玩

我通常一俾人發現就load game
所以一關玩勁耐

其實用隻game可以用好多古靈精怪殺人方式
一版真係可以玩好耐

香港psn 出左喇咩？

我用us account買
好煩不過值

香港幾時先有合輯實體版？

玩過absolution, 個人好鐘意玩刺客game
但係中間一定有幾章係卡好撚耐

Diana

仲玩緊

只係探索每個map每個位置都有排玩

D DLC出哂喇咩

前年仲好期待 跟住聽聞佢將主線斬件出就無哂癮

香港無消息，所以我先用us account買

佢依家出咗隻完整版

斬件還斬件, 事實上仲係好好玩

Agger 但係點解香港真係無人講

等實體版

始終都出左成年

Sapienza 最好玩
Paris最有氣氛
總之好過隻垃圾absolution

非撚常同意

不過我最鐘意北海道果關

同血錢有一關山上面既別墅好似

推人落山好撚正

一出個時有人討論？
我見佢依家有特價所以我先買

特價買too😼

出果陣知佢斬件出, 所以等佢出哂先買

宜家出完就話只係season1..

心諗......仲有得玩落去, 正呀

Yes 我玩到ep2
利申一關玩幾晚

You better watch out
北海道個關未玩，部機留左係香港，返到去先down
Blood money又係正，其實好想佢重製

bloodmoney最後係棺材起身打好有feel

係咪冇人知ps4 幾時出？
年頭等到年尾喇

究竟香港有冇得買

香港ps4幾時出完全無消息，我都等左好耐所以轉左去美國ps account買

我都係咁諗 等佢有完整版先買

後尾無左件事

想問下點樣可以用us account 買？

上一集唔明點解插得咁勁

岩岩係steam Black Friday sales買左合集
盛惠210

太多驚玩 ow bf1 ff gundam 都唔知玩得邊隻

係淘寶買us預付卡

好好玩，不過佢關關都有提示重要係點到點咁簡單左少少

利申：關關都拎5星

之前唔係話年尾會出碟版？
點解影都無見

越難玩越好玩

最好好似今集咁，再將提示講得無咁清楚，要自己搵地點自己研究，又有得隨時save其實咁最正

講起難我覺得上集最難，但我覺得係垃圾黎

有得熄提示熄ui
利申：熄哂提示，小地圖，本能

隻game會玩到心臟病

今晚試下咁樣過關先

出左完整版啦咩？
剩係玩過absolution 好正

其實冇咩野
相反我玩mgs 5 比人發現個陣「叮」一聲感嘆號
真係屌出聲，想打撚爆部電視機

唔該晒巴打

熄哂一來增加挑戰性，二來個畫面清楚左好多
試過返唔到轉頭

有無巴打玩左個elusive target

香港仲未

有無巴打玩左？好撚難

香港psn好撚廢

最鍾意玩 秘密醫院個關

但已經預料有第二季

早排Steam見半價買左，鐘意同一關試幾次唔同方法真係好玩 但未必每個人都啱，特別係速食玩家
(唔好問我點解唔買ps4版，問香港psn)

Silent assassin suit only我就睇攻略算，無乜心機逐樣試

Steam半價真係好平，可惜我電腦廢

PS4 幾時出😪

鋪頭好似二月九有貨

好憎佢斬件賣

Silent assisasin Suit only 好難

係steam打緊
真心好正
好多種殺法

真係幾好玩
唔止一種殺人方法
唔似其他game就無心機再玩落去

$400

有得賣啦?

出面見到P4 有得賣喇
想問今集係咪無中文？

係 但好似返得好少

出咗碟 希望多啲巴打嚟吹水
出咗個新任有無巴打玩咗

出左碟？ 好小貨？

是咪得英文版？
有無玩過既巴打講下難唔難明？

新Hitman? 定舊既合集？
之前又話出新一集既？幾時出？

邊度有貨

新一集
你當係前傳啦

Hitman absoultion全程睇英文 無乜難度

啱啱放lunch 去188 睇，間間都賣哂

很想要啊

元朗有無

灣仔電腦城仲有，$398

拖咁耐 神作都無用啦 人氣已經耗盡

Ssp 368

黃金？

屯門利寶標$448仲要冇晒貨

$368 ok wo
我買左$398

最後係日本個任

舊game定新game黎？ 我見youtube d片全部大半年前之前

最新作整合版 之前se 斬料咁分左唔知幾多章

上年3月開始每隔兩個月逐章出既完整版黎

唉 元朗無。

Yep 黃金好多貨

美服上個月半價咗啦

下載版$429內容係咪一樣？

大家有咩評價？

買左嘅巴打

隻碟係咪有啲野要喺play store down

但我冇鬼佬ac

定隻game有出港版

玩absolution normal用刀劈人開無雙 但冇爆機
我唔識用d機關

之前steam特價119全套
你地又唔買
而家係度哭game喪

整合版出左幾耐

下 唔想係電腦玩喎

岩岩係葵廣game paradise買左 388

Season 1 完整版 知唔知邊到有得買

屌你老味 出左糧放lunch 即去買 點知同我講賣哂

係咪好多地方都冇入

你邊區？

FACKBOOK問佢話要418

PSN買抵唔抵?

Psn有冇？
知唔知會唔會有中文版？

同absolution比多左d咩

碟係咪有兩個版本？ 見上面d圖唔一樣

PSN427,有新任

我都想知 個頂唔同色

岩岩再問
418行版388歐版

佢話一樣

一樣但唔同價

等左好耐

原來PSN 有

+1

買唔到

有無人張code入唔到 我轉埋美服帳號都入唔到

wahhh 我要買呀
係咪無中文?

放工狗衝過去黃金冇哂貨

買左PC版

係好景見到398入左手

我都入唔到

呢個唔係行貨 係2區

張CODE係做咩架?

而家先見到個post 原來出左

咁點入 我轉哂三個服都唔得

用哂美國 日本 香港ac都入唔到

始終覺得blood money係最好玩

PS store DL 版即入
等唔撚切

點解我見有個contract會倒數80個鐘 即係點？

集集都玩到變左無雙

psn買係咪送多d野？

係咪無得買啦

有出咩

會否出中文版？

個個係elusive target, 有限時(通常淨係出一個星期), 而且一旦fail就無得restart

點會啊, 瘋狂save/load大法

再加埋無得save

我成日好驚跟住哩埋入locker , 可以玩(等)好耐

有時襯啲npc另轉身就可以狗沖

今日星期5出去買game過周末
有冇人知行版eu版有咩分別

入唔到code?

silent assassin
accident

有行貨？

Suit only ?

唔記得邊度睇過佢red tie only
自此堅持suit only

有冇人買左下載版 可以話我知總共要down幾多舊野 我見分左好多

我已經唔記得咗
但係最少有六舊，因為佢分開6part出

啲價傻撚左

邊度仲有貨買呀 放工去度都話無貨

最後葵芳入手
水貨368

上面有巴打講話無分別，張code入唔到就真

其實你遲左買 佢之前holiday sales

6 part特價哂

有冇巴打係歐版又入到code

想問你地個ac咩國家

冇野喇，入到

最後 down 左10舊野

點入？

灣仔188 $398

我開左個英國ac

最上嗰層380

玩亞有亞洲版，一定入到code，不過會貴過出面市價

公司樓下買咗

有冇人知 psn話13號前買送多個額外任務 係邊到拎

未玩過呢個系列

想問新出呢隻係新版定係重制?

新版

特登為左佢開多個psn😳

歐版入唔到code?
點分係咪歐版？

歐版左下角有18字樣同埋最上條bar 白色

有無人玩到厭 我用fifa 17同你換
Tg: nevergiveup17

同求2手

點會有二手 傻的嗎

第二三日出厭你老母，重要拎隻垃圾換

正乞衣 一出就乞二手

現㗎邊到有一手？

Fifa正垃圾game

會唔會有中文版

我覺得應該無，佢好似唔太重視依邊個市場，見佢都無乜宣傳
美國其實出咗差唔多一年

斬件dlc咁出左一年先齊第一季所有章節就算啦

好好玩

SSP全場冇貨

打去好運藍店冇
原來真係咁缺貨

咪撚呃鳩人啦
新年果陣下載版都係229
隻HITMAN最平都要3舊幾

荃灣邊到 我即去

葵芳賣388

隻game load save 好耐

隔離果間368

最近更新完真係耐咗
但係無阻S/L大法

好多貨果度

已買 唔該哂咁多巴打

呢隻GAME喺PC平台瘋狂更新同埋有新MISSON玩, 仲要係免費, 算係好有誠意, 柒就柒在真係唔應該一關關咁賣法

唔出中文真係好可惜, 但D英文唔算好深所以都玩到落去

科羅拉多個關難到仆街
如果唔係有save load 瓜左好耐

PS4 有2個code 有一個要上佢過網址入
果個code有D咩架想問

Steam聖誕特價已入手

好玩

我都一路冇買Hitman等佢出實體版，Xbox撚路過。

今集好易玩
好多潛入/殺人方法都唔使自己發掘
系統教埋你

有無得熄左啲hints?

萬中無一

好撚好玩

周圍都冇實體版

Digital 啦

數碼版個特典有咩用？

熄哂啲介面先玩啦

Challenge description算唔算題示

白金難唔難

我覺得難過absolution 喎, 呢隻地圖大十倍, 目標又勁多人跟住, 唔跟hints 好難玩

Fifa 17 換 hitman
有意請tg nevergiveup17

steam有無中文版

想問實體有邊幾個版本？

都唔知你地嘈咩 人地換咪換囉 關你地西事咩

屌人揾人魚又關你撚事，收爹啦

屌得好

兩條傻西

唔知係咪因爲佢斬件賣搞到而家冇人玩
係嘅話真係好撚抵死 隻game又唔係唔好玩

原價四百唔洗炒到上五百都有人買

你竟然話冇人玩

個個都等實體合集版，之前個d斬件dl版聽聞好多bugs

cod戰地風雲咁打鳩射亂殺好快過版

但呢隻正在要拎最高評價暗殺係好難好正好有成功感

美 歐 行
行版聽聞唔會再返貨

有咩分別 會唔會有d code入唔到

美同歐要開返外國acc

咁麻煩
搵下行先聽日 thanks巴打

唔用機會的話好似難過之前
北海道同軍營都好撚刺激
不過冇乜再玩多次嘅渴望

今集 suit only咁撚簡單既

有無巴打知/見邊度仲有行貨

只知置樂無

啱啱行188都話無晒

上面有巴打講過話行版唔再返貨
痴撚線公司
上年諗住有得玩點知佢斬開出
等多左成年終於出碟又咁撚少貨
屌你老味

188全部話唔會再返

係囉
唔知邊度仲有行貨果下先衰
來來回回車錢都蝕晒

買歐版一樣o者 係要另外開個英國psn麻煩

有冇人已經玩晒成隻 game

有無巴打玩完放

Hmv. Xbox 版多到無人買

但ps4 版就一隻都無

香港psn唔玩得歐/美版

黃金，官塘，淘大都無曬

觀廣都無?
仲諗住去搏下

玩左頭兩章 今集似係續個任做 唔似上集咁連貫有故事咁

打左去問

thanks巴打

有炒價唔代表一定係多人玩搶貴哂嘛
可以係代理on9入得太少貨 又點知你班人個個等碟版咁好耐性姐

仲未買到
如果單機係咩乜版都無所謂?

唔係咁簡單

你睇之前有巴打話有地方賣三百七左右

第二日有巴打報價變四百

我第三日自已出去睇四百四

第四日放學再睇四百八

第五日又出去變左五百

第六日個frd話賣哂

咪等下囉 我就係睇依個po深水涉冇mk冇 走去荃灣買先340
無謂比錢班炒狗

貴過數碼版成舊幾水點解仲要買碟版？

荃灣係行？

今集潛入易左 suit only都易左
absolution有幾關既suit only根本唔撚係人玩既

可以放2手/有實在感/有收藏feel/滿足購物慾/支持零售業運輸業印刷業

今集無白金

拆開一件件黎出都唸緊佢有冇劇情，原來獨立成章得個玩字
官方仲要話係前傳
冇誠意到咁真係幾失望

training嗰度咪係前傳囉
完咗the final test 之後咪出咗條片交代47正式入咗ICA之後做咗啲咩任務殺咗咩人
之後嗰啲關卡條時間線已經返返現在

等撚到頸都長 但都未買

x2 係無得買

pc半價入
成日拎番出黎玩
不過都有bugs例如d道具有機會掟左落地底

x3…
未試過買game咁樣

香港唱片有行版

後悔11月尾買左電子版 玩剩北海道但無開2個月連掂都唔想掂 買實體既好處係有得賣
極後悔 晒左幾百蚊

仆街舖fake鳩我話行貨唔出

47 冇得用槍引人變左no knock outs超撚難
但作為補償有得車暈人真係好方便

邊間？

做扑頭黨

唔再出行貨應該係真既
只係香港唱片仲有貨咁解

我喺尖咀果間買
另外金鐘都有呢間野

有幾多個chapter

今日見到188同信返左少少貨
大概$380-390
但都有幾間炒到$490

等二手算

買咗digital
一定唔會比錢啲死炒狗 睇佢地幾時死全家

有冇人知club27 點毒殺果個肥佬
我千辛萬苦冇換衫殺左個歌星
諗住個肥佬輕鬆殺 但我跟左佢成個鐘佢都唔食我落毒果碟野 我load save換過落別一碟既毒佢都係唔食

福仁仲有
$370

$348 get!
呢間真係良心game鋪

…平咁多

仲有無？係咪行版？

你去佢facebook問下
係steelbook edition (應該唔係行版)
但係鐵盒版好好j
Google 荃灣game鋪 g字頭 唔開全名了

今日都買左隻370

沙田買$320

原來買貴左咁多

提提大家elusive target只有一次機會(fail左無得再玩，完成左其中一個目標就唔可以restart)
為左避免死一被發現就暫停->restart, 唔俾restart就要拔lan線強制彈出main menu

YouTube MrFreeze2244 d片好有用，尤其係elusive target SA unlock d衫

Blood money pack 係咪淨係可以用一次

上自己間205房用sniper爆佢頭算

各位會唔會同一個任做幾次用唔同方法先收手

仲喺Paris

會，但已經覺得有少少悶

新買 啱啱玩完prologue
想問下opportunities係咩純粹提示你唔同殺人方法, 就算無做哂都唔影響關卡完成度?

只有challenges先計完成度

好景有幾間都350以下喎

上水銀星400 屌佢老母

早知上黎睇一睇先

銀星都幫襯
專呃小學雞
貴撚到仆街
Ffxv好似仲賣緊四百幾

我喺香港唱片買仲貴
但無計188無晒，又唔想特登周圍搵

買左唔想玩 放300連code
有興趣tg nevergiveup17

連FIFA 17(no code)就放450

好快爆機

今集短過Absolution？

冇認真數感覺得一半都冇

但啲challenges做咗幾多

佢問長度

好似得5－6個地方

加多3個bouns mission
不過最大問題今集易左
摸熟一關再加清challenges三四日就搞掂

今日328入手

係
暫時覺得好似易過上集

邊度平到咁
揼心口

開左 professional 打左，易

有冇巴打打完放比我

而家一手都賣得平過你算撚數啦你

唔知以為佢個鐵盒版特別d

佢出左勁多post

Btw 邊度買先最平

同問，唔想轉acc打

其實今集好玩d 定上集
我個fd 話今集係以前係電腦玩過既再出番，係真定假 ?
我記得小學雞個時玩過好正，個神父比人捉左，玩咁多關都係為左救佢。

上集特別在劇情係串起哂每一間, 今集就冇

玩落又唔覺好大分別

二手
230要唔要

如果未賣可以tg我